連仔可否整個發夢台呀

依家所有活動文宣不足
熱門九成都唔關遊行/發夢事
啲活動post唔夠十分鐘就比人洗走曬
跪求連仔比個地方大家分享下發咩夢

push

都得

我好想分享夢境呀！！！！

推

叫夢境台啦